(突發) 有人幫我地整合左運動入面10條感人片段

channel: 世界的十字路口
頭5條

後5條

1/10

2/10

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

入面好多片其實都係好好嘅文宣影片

push

永不放棄呀！要十倍奉還呀！

睇撚到喊哂口

一開頭聽到普通話嚇到close左
咩台黎架？又整理得好有條理

好似係台灣台，其實我都係咁啱睇到

謝巴打開心share

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

p 牌jai冇得push

留名睇

呢個青奴真心高汁，有睇開，唔好因為國語就唔睇
講真語言本身唔係問題，問題嘅根本係支那人嘅素質

人地片尾仲話希望收集其他人對我地支持同鼓勵D comment
係中秋向我地表達支持

人地幫到我地咁冇理由唔睇條片支持下

3/10

希望大家睇完繼續加油

4/10

自問推唔起，希望大家睇完幫手spread出去啦

我係香港人Hi

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

今日既都已經有

又眼濕濕

感覺今次香港人真係all in

p

人地整合得好快

咁既話我都推薦埋呢個台灣channel，都唔少人睇，前排出勁多香港既新聞，雖然呢排少咗，但都好支持我地

咪撚睇埋哂啲藍絲零營養片

如果聽日可以坐爆埋大球場唱國歌就唔止得10條喇

pish

👍🏻

原來仲有個八月份既

第6段睇撚到喊
仆街死全家

立法會「一齊走」都冇？

喊死
pish

舊片有，呢D新片黎

好有心

幫推

召喚旺角街坊！星期二晚十點Moko願榮光歸香港

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

主持好似係台灣做過記者

屌哂你地 義士唔係condom啊